［心動了］ long D

點揀？

台妹溫柔顧家賢惠
京妹霸氣爽朗，無所不談，識於微時

自從同前度散左，叫春左一段時間，直到發現左個秘密，原來當時係幾咁不堪回首，即時將回憶斬立決

廢時傷人或俾人傷，摺埋左自己，點不知呢兩個女仔就忽然浮上黎，而且佢地做左唔少好感動的事，到今日被京女表白，我唔識點回應

一係二揀一，一係唔揀

點做

普通話不了

台妹好食懶飛
京妹夾帶私逃

台妹真係幾懶...
同埋佢唔識英文

京妹驚我夾帶私逃啦
家境都差得遠

我本來都無諗過

差幾遠？

邊個樣靚 大波？兩個性格邊個就得人啲？

京妹算係富三代、富四代
佢知我散左果陣都有搵我
特登飛黎陪我食餐飯
我未做到

兩個都大波，京妹都170
台妹就細粒d，公主抱到
兩個都還可以，但京妹會體諒多D，台妹聽話D
樣就台妹正啦

你淨係話京妹同你表白，台妹對你有冇意思？

真係專登食餐飯就走？會唔會主要嚟香港鳩嗚

京妹果下都幾癲
「我想三年內結婚，你有興趣參與？」
「就你和我」
我果下杯都跌埋

台妹夾左我地八字
佢唔想異地戀
我都唔想
意思有，但無咁進取

唔會啦，佢本身都歐洲名牌大學出身，要買野隨時番歐洲買

咁好明顯你得京妹揀啦

富三代 你唔要介紹我識

台妹唔係無，有上左黎訓
但我乜都無做，點知反而加左分
再黎多次都未必忍到

京妹... 做朋友好似好D

好難將一個女仔命紹俾人

如果你唔係好有錢，異地戀好難維繫

將番工的士錢轉做機票錢囉唯有
但係如果以結婚為前題，都仲有好多野要諗

返工搭的士，你都有啲錢下

朝朝訓到八左點
唔搭的士會仆街

你收入有幾多先？收入高台灣異地戀問題都唔太大既

40-50K 囉 但要供樓